銀魂 637訓

光頭佬幾時先再出場

哇屌，我又奶野啦

一副眼鏡究竟仲可以打低到幾多夜兔

終於出boss

大猩猩

Boss戰

本身仲好懷疑銀魂今年完唔完到
突然就打boos戰

一個boss 十幾個。。。?

個班連新八都做低到幾件既垃圾奈落除左識得次次出黎執雞之外仲識做乜

其實八仔唔廢 跟住阿銀打左咁多場已經成長哂

新八係超級地球人

都改變唔到奈落係執雞狗既事實
奈落定辰羅冇品啲

跟蹤狂最冇品

佢老豆留左咁多絕招比佢

分分鐘最後突然飛眼鏡 扔死左虛